香港美女道歉時露出胸部

連登賭博post害人 人間積怨何容忍

我愛牙joe

連仔無得比

差好遠啦

肥v呢

舊時就算啦，joe 都不差啦

始終都係牙祖好🚬

好撚有佬味

你都好有狗味

喂喂，大事時一眾對外好嘛

先安內後攘外

一眾對外，雞犬皆兵

沙青好man

屌你老尾又搞分化

沙b

一齊對抗連登極權

女？

高登大把

呢個post真係唔正皮唔得
樓主今次ho ball

g

數緊銀紙唔得閒

agger